# Modules and packages

## Задание 1

Перепишите домашнее задание предыдущего урока (сервис для сокращения ссылок) таким образом, чтобы у него была основная часть, которая отвечала бы за логику работы и предоставляла обобщённый интерфейс, и модуль представления, который отвечал бы за взаимодействие с пользователем. При замене последнего на другой, взаимодействующий с пользователем иным способом, программа должна продолжать корректно работать. 

## Задание 2 

Повторите информацию о рассмотренных на уроке стандартных модулях. Ознакомьтесь также с модулями calendar, heapq, bisect, array, enum.

## Задание 3

Создайте модуль для получения простых чисел. Импортируйте его из другого модуля. Импортируйте отдельные его имена.